谷歌不斷調整谷歌搜索，以提高搜索質量、相關性、可靠性和準確性。谷歌現在使用伯特（BERT）將故事與事實核對相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
曾經關於一種模型與另一種模型的可靠性的公開辯論可能佔據頭版頭條，而今天更新的預測幾乎沒有進入新聞週期。冠狀病毒模型總是比曲線平坦更重要| Maggie Koerth（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2020年9月10日第五屆第三十八屆
Verizon在可靠性、可訪問性、數據連接和通話方面名列第一。調查發現，這是迄今為止最好的無線運營商，艾倫·普雷斯曼（Aaron Pressman）2020年9月8日《財富》（Fortune）
加利福尼亞是世界第五大經濟體，也是電網可靠性的一個關鍵測試案例，該電網利用波動中的風能和太陽能資源提供的可再生能源份額不斷上升。以下是如何防止加州電網在高溫下發生屈曲|詹姆斯·坦普爾| 2020年8月18日|麻省理工技術評論
格洛弗說，Sportico目前將完全通過直銷廣告賺錢，目的是通過品牌建立自己的聲譽和受眾的可靠性場外業務：體育仍然不穩定，但體育業務出版物看到了一場利潤豐厚的比賽|凱利·巴伯| 2020年8月3日| Digiday
中情局竭盡全力去了解每一個消息來源的可靠性和準確性。中情局特工評估：“家園”有多真實|Chuck Cogan，John MacGaffin | 2014年12月15日|每日野獸
這些非態度或毫無根據的觀點可能會將數據從可靠或有用的位置拖走。民調顯示：伊斯蘭國在你的窗外|傑克·霍姆斯| 2014年10月6日|每日野獸
相反，他們戴著可靠程度不同的面罩。中國人喘不過氣來| Brendon Hong | 2014年5月5日| DAILY BEAST
具有諷刺意味的是，阿富汗人已經在激烈的戰鬥中證明了他們的可靠性和可信性。美國在幫助阿富汗翻譯人員方面猶豫不決|安·斯科特·泰森| 2014年4月13日|每日野獸|
它的發動機需要在其輸出功率和可靠性方面進行逐步的改變。MH370之謎核心的典範飛機|克萊夫·歐文| 2014年3月27日|每日野獸
原始的幽會可能是在古老的幽會樹上；信任意味著可靠和信用，休戰意味著和平。古英格蘭|哈羅德·貝利
耐寒性和可靠性的下一條線是Weschcke山核桃。北方堅果種植者協會1943年第三十四份年度報告|各種
整個裝置並不十分優雅，但它的強度和可靠性給人留下了深刻的印象。暴雪之家|道格拉斯·馬森
對人類證據可靠性的心理學調查使法庭服務科學化。人性科學|威廉·亨利·派爾
在這種情況下，一切都取決於原告的資格和證人的可靠性。拜倫|理查德·艾格庫姆